大陸三毛喪插Greta Thunberg, 暫減少攻擊"香港示威者"

就算係大陸著名三毛account "台湾那点事儿"和"環球時報"既貼文, 三毛都係喪插Greta Thunberg 多於恥笑香港示威者

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

根本條垃圾 就全世界睇佢唔順眼

要翻譯比Greta Thunberg睇

有link

老實講, 根本係全世界都喪插

敵人反對

係國際戰線, 攻擊白左無著數

好多白左幫香港 , 如Nancy Pelosi

靜靜哋贏！

證明連登仔骨子裡係中國人 自然地會對當代進步價值反感

Be humble

係展示中國人同香港人差異既機會

條女爭議大假環保真做show都唔係第一日既事。。。

但唔值得用「香港人」依個品牌去評論

facebook到都唔少人開左件假膠火

證明真係全世界都睇條臭閪唔順眼

唔係全世界, 係右派

反而, 反中共係不分左中右

又抹黑了

條女好似係推動到「大型環保示威」和「環保大擺工」「罷課」「阻塞交通」

規模接近歐洲版的反送中，不過唔係反送中，係反滅絕

Push

自己人都反對

其實我貼呢D文, 係希望大家share去twitter, 特別要翻譯比Greta Thunberg睇

唔係希望任何人跟大陸三毛同一陣線

純粹希望連登仔表示出同中國人唔同既禮貌同價值觀。與其同環球時報、普京同中國小粉紅同一口徑，不如籍題發揮，由「年輕人既力量」角度互相鼓勵拎光環，展現風度。

呢d攞威ge野真係輸左都未必係壞事

其實你要明
某d話題上同佢地立場一樣係唔代表d乜
反而係你係咁抹黑話自己人中國人基因 小粉紅呢d先最撚有問題
而家連登呢到都係有嗰句講嗰句屌緊條女有問題姐

咁呢條真係傻鳩黎既
你睇過佢成名作講咩未？

敵人反對的，我們就要！

抹紅佢

其實大家應該借大陸三毛既言論
吸引更多白左去反共幫香港

P牌三毛買唔到甩牌account?

我都對環保少女有保留。但上咁耐泛登，連登仔係反環保定係環保少女我會唔知咩？

大家都知連登仔最環保

咁你可以將環保少女既勝利，演繹同詮釋成環保既勝利、世界對環保議題既關注。然後展現下香港人點樣認同同支持環保。

由自動棄權到絕不棄權

大陸三毛好似年年都喪插Times of the year

推上TWITTER

trump獲選果時, 好多大陸三毛叫好

死到臨頭都唔知

咁你係咪仲覺得連登仔中國人基因?

條友環保撚黎

冇錯

大陸三毛係敵對於全天下

我地同環保膠係輕微矛盾者

等三毛同環保膠攬炒，減輕我地壓力

偽環保扮環保 屌佢都可以比人屈支那人

「白左」咁充滿種族主義嘅字你都講得出？影衰連登仔。

Agger

等三毛出手得啦

我地做返主線任務

拉
人哋攻擊人哋事
我哋繼續努力呀

仲有女權主義、LGBT+權利、種族平等、動物權利同素食主義

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

其實輸咗TIME封面可能都未嘗唔係一件好事

如果係左膠都過哂龍咁屌有乜問題
我覺得港中台日韓呢d無外國咁左膠都佢好處喎
你係外國就奶係中國就屌咁係咪姐係崇洋

有*

係呢條女真係偽善
如果佢好似香港個野人咁
咁我都覺得佢有說服力啲

我覺得唔需要
大把國家嘅人都插緊佢
我地唔需要好似搬弄是非咁
為反中國而反中國

我地無謂用香港人個名
去捲入Greta Thunberg嘅爭議入面

敵人反對我擁護

雖然我都唔鐘意條女

👀👀👀

中國人食飯
香港人食飯

證明香港人骨子裡係中國人

偽善唔屌得？
呢個世界唔係非黑即白

全世界都憎佢

上面回應左

因為我讀既係哲學同文化研究

係 保持國際弱勢 對我地黎講有好處

三毛話1+1=2
所以上面條數就係錯

針鳩中共唔環保同冇人權，消費Greta

我都有讀
但你要明外國有大量嘅左翼運動係離地都仆街
我只支持左而不膠 做實事嘅進步
你唔明就了解多d先
咪一句就話連登仔反進步 中國人基因

就「偽善唔屌得？呢個世界唔係非黑即白」問題，本人現回應如下：「我都對環保少女有保留。但上咁耐泛登，連登仔係反環保定係環保少女我會唔知咩？」

拉條左膠偽環保撚打終蝈消費佢先係win win

環保幾時勝利？就算係勝利都唔會係靠佢把口

姐係你前入為主 完

一個連登仔代表全連登？

係香港推動以上個堆野，就要鬥倒中共港共 咪做緊。身為社會主義者又揮美國國旗又唱美國國歌，夠踏實未？

係大把國家嘅右派, 唔係所有人

反而, 反中共係不分左中右

上文既「勝利」，係指爭奪封面上勝利

你覺得環保係連登支持既價值 ？

好on9 乜春泛登死怨婦

環保議題幾時都多人關注，咁解決左未？

唔關左右事，
係佢講一套做一套，
要人地環保，
但係佢自己又唔做，
淨係識屌人

我講緊香港人可以係依單野上面點回應呀

應該connect埋環保撚宣傳支那係氣候污染最大國

咁同你上面講嗰堆已經兩回事
無啦啦轉去講中共
為鬥中共就有問題都全單照收
仲有好心就咪當讀左翼野好似撻朵咁撻
外國班左膠有曉比人笑就係咁
好似d大學debate咁撻自己gender studies就一定啱咁
入面大把野根本好大爭議
唔同科學咁有根有據
你讀soci還好
左翼哲學同文研嘅野一樣大把人覺得有問題
唔好一黎就覺得人反你價值就反進步
有時可能係你離地有問題

證明中國人有港獨傾向

Wittgenstein

屌你老味咩, 條女淨敢開口屌老美, 欺善怕惡到極點你唔撚係睇唔到呀麻

藍絲一樣唔識咩叫民主自由
反動份子教育水平低唔係我責任

我都對環保少女有保留。但上咁耐泛登，連登仔係反環保定係環保少女先？

佢地唔識就無資格享有？原來你唔係左膠而係hitler

又係一個當自己係世界中心 非黑即白嘅離地撚

做實事環保野大把人撐

我大大聲同你講我支持環保但反個女仔，你咬我？

點解淨係白左？跟本左膠就支持

而家咪改正番大家思維

我係指出

你話我地左翼離地既同時，藍絲都覺得你離地。比人覺得離地唔係我問題，係d人自己冇知識唔理性既問題

藍絲一樣唔識咩叫民主自由
反動份子教育水平低唔係我責任

作為社會一修子點會唔係你責任？咁講環保你都無咩責任。

咁你可以將環保少女既勝利，演繹同詮釋成環保既勝利、世界對環保議題既關注。然後展現下香港人點樣認同同支持環保。幫「香港人」依個品牌做PR

靜靜地贏

我屌佢係因為佢言行不一, 坐冷氣房屌鳩D 淋善國家, 當人盲架?
佢淨係用情緒, 道德; 呢類標準去屌鳩已發展國家, 實際上呢位少女得把口唔撚落手落腳, 戴安娜都要落區幫手做野啦
D西方一見到個後生妹喊就即刻滾動ON99

藍絲覺得「我地」「離地」既原因係咩？係唔係valid同justify？

咁你姐係同意有連登仔係支持環保但反環保少女？

咪係度啟蒙緊你地

咁點會冇，但唔係主流

Wow

政治第一件事係講平等，唔覺等你有幾勁。

似大形佔中多啲

咁你就唔好一碌竹打一船人

人地話係搞亂民生呀 民主自由唔食得落肚呀

話唔定班中國人都覺得應該我地拎

真係神助功

咁咪唔valid同justify lo，你無民主自由點保陣私有產權？仲話自己讀哲學？locke讀過未？未讀過既sen讀過未

邊個贏根本唔緊要
最緊要係點connect佢
兄弟爬山要點係咪唔記得喇？
popo放少咗tg我哋要比之前更團結
唔係未上場就收皮㗎喇

on9你了解清楚呢件環保西d歷史先啦

追求平等既制度同文化
但我唔會聲稱同要求自己做聖人，更唔會好似周保松咁開口埋口講道德

no, everyone is qualitatively equal is the foundation for the equality in institutions.

係時候聯合環保大使+外國大愛

圍插三毛打手

作為支持環保嘅我都對佢(或者係對佢個團隊)好冇好感
你話佢帶起climate change話題? 首先依樣野已經講左勁耐，另外就係依家附和佢去遊行嘅人出黎行完有冇提出咩方案去解決依家問題? 係冇。遊行完咪繼續大魚大肉繼續高碳排放生活，更加唔講有一部份人只係因為佢屌trump而嗰班人一路睇trump唔順眼

要講為環保出力又有impact嘅人多的是，每年都有好多人design唔同設備去解決依家污染問題，有好多科學家亦都研究緊climate change然後嘗試用數據去說服人要take action，佢除左識how dare you仲識乜，佢本身出黎係好事，但係推佢出黎嘅人係咪真係關心環保大家心知肚明啦

但你講緊話要啟蒙我地

你問我「藍絲認為民主主義者離地是否一個有效同被證成既陳述」定係「藍絲認為民主主義者離地的原因是什麼」？

藍絲覺得「我地」「離地」既原因係咩？係唔係valid同justify？

有無睇清楚我問你咩

民主、法治既建立本身就建基於對人性既不信任，亦唔會好似儒家咁要求人要達到完全道德同理性。

但即係一個人並非完全道德同理性，仍然可以宣揚道德同理性既價值。

瞓覺，係咁

up咩，我問緊你何德何能啟蒙我地。

你講現代民主就係，希臘民主

講得好

算啦ching
咪哂腦細胞

低等動物

唔關事 條女真心抵屌 中學都唔知畢左業未學人搞環保

自己人=侵侵

不如慫恿佢地去twi中英洗版

統一戰線 敵反我擁

你一定係講緊班三毛

你呢句燒埋幾多鬼佬
全世界主流趨勢都係屌鳩緊佢偽環保撚
留意吓個世界發生緊咩事啦

好多香港左膠負評你
身處外國接觸唔同background嘅人就會比較知道主流點樣睇佢

我唔明，點解環保唔係靠科技去解決，而係靠罷工去解決？

香港示威者對呢d其實無咩所謂，但見到強國玻d冚家鏟咁唔高興就好高興。

其實佢有無真實具體嘅訴求？
例如立乜乜環保法之類

我们连结了

咁on9?
唔比佢比邊個？
比侵？比佩洛西？比香港人？
呢幾個選擇對中共咪仲衰

普京都屌佢 唔通普京都係中國人

而家係反環保膠

侵侵都係中國人

要求政府承諾減碳排放

大陸三毛係2016美國大選前都一直狂屌希拉莉, 瘋狂支持侵侵

就算係而家, 唔少三毛都對侵侵留有餘地

都係個句
唔關你事唔好自作聰明
唔好自己整個立場出黎 好似上次咁
豬兜軍師唔好再出屎橋

你都on9 Gphone當年反国教個時
都未考DSE啦
唔好因為人地既年齡就輕視人